# קיצורי מקלדת ב VSCODE
* ctrl + b             - מאפשר פתיחה וסגירה של החלק שמציג את הקבצים והתיקיות
* ctrl + shift + f     - חיפוש בכל הקבצים
* ctrl + f             - חיפוש בקובץ הנוכחי
* ctrl + z             - לחזור אחרורה למצב לפני השינוי האחרון
* ctrl + y             - להגיע קדימה אל השינוי הבא
* ctrl + p             - חיפוש והגעה לקובץ עם שם ספציפי
* ctrl + shift + p     - ביצוע פקודות עבור ויאסקוד
* ctrl + ~             - פתיחה וסגירה של הטרמינל
* ctrl + Tab           - מעבר בין 2 הכרטיסיות האחרונות שהייתם בהם
* ctrl + shift + tab   - דפדוף בין הקבצים השונים

# איך מגדירים ערכת נושא:
1. ctrl + shift + p
2. לרשום את המילה theme
3. לבחור ב: preferences:color theme
